nndietylohydroksytryptamina psychodeliczna substancja psychoaktywna z rodziny tryptamin hodet strukturalnie jest bardzo zbliżone do hodipt i det zgodnie z tihkal jego dawkowanie waha się w przedziale od do mg a czas działania od do godzin substancja ta została odkryta w latach xx wieku przez alberta hofmanna i franza troxlera ester octowy hodet to acodet a fosforowy to podet bibliografia